聽日全民罷工入機場

就算點都好 今日黑警辣興全香港人 唔係唔入機場 癱瘓機場呀？
香港人 入到機場
我地再盡全力
黑警 以眼還眼

幫推 1pm機場阿

1pm 機場啊

各位手足
聽日機場見
香港不應成為黑警天堂

1pm!!!

個女仔永久冇視力啊
諗下佢為我地犧牲左幾多嘢
我地都一撚定要出盡奶力 已經幫唔到佢
唯一做到嘅就係用盡力 贏呢場運動